呢舊係牛既咩部位

唔小心拆左個包裝，記得係fusion買

牛頸脊

或者臉豬登

普通牛柳

牛歡喜

牛肉

牛大力

牛閪

似係Chuck

牛鳩

偷野

牛肋條

問蚊蚊蚊啦

牛B

Royal級